究竟港獨犯咩法，正苦咁耐以黎都講唔出

未來會犯有追溯期嘅廿三條
而家講定先

混洧視聽 話犯基本法

再spin 問你係咪唔擁護

明明基本法係憲法

基本法第一條？

基本法（好似係

不過憲法直接用響人民身上就唔可能囉

根據2002年政府文件指出，即使23條過左，討論港獨並不會構成罪行

有冇份文件既copy

無犯法，但可以老屈你不誠實使用電腦罪

根本唔洗講出來
有保皇狗護住
你奈佢何?

犯憲法，笑死人咩

係到搞白色恐怖

犯民出黎撐教授未呀

市民可以犯憲法
但一地兩檢無犯憲法
這就是特衰政府

應該要追溯梁振英平反64先

違反中國憲法

無 佢地話係就係

依家支那就好像 二戰前的日本，德國

已經無任何野阻到 佢地的邪惡化

只有好像GHQ 咁徹底清單軍國主義者(即共產黨同堆走狗)先有救

咪係
保皇狗出聲名屌?
放生先啦
屌泛民一定可以改變因果令保皇狗唔出聲名啦

草案內容：

相關報導，當中有當時任保安局局長既講解

去咗中聯辦示威喇

鄭汝樺夠話唔一定要一地兩檢

所以一定係佢地去中聯辦示威
所以用時光機令到保皇狗出聲名啦

總之你就係犯左法

做到野

咁保皇狗出份聲名做乜

成日自打嘴巴

所以政府講野根本唔可信，不過係未立法既階段，你完全係可以根本政府既表態去做。好似由政府自己引入既uber咁，之前警察掃左uber場咁耐，到呢家都仲未起訴到uber。佢地最多可以告司機：涉嫌「非法駕駛汽車作出租用途」與「駕車無第三者保險」，而唔係uber

this is china

咪就係報d唔報d,引輿論鬧佢地搞事
跟住好似佔中班咁,愈黎愈多告唔入

欲加之罪

你出街大大聲話你唔擁護基本法都無事架,最多列作傻人發現

咁泛民仲唔攞份野出黎屌9保皇？

真係犯法戴生已經畀人拉咗啦

依家班友係不停出口術，用輿論壓力，威脅你講獨就工都無得你返

你知香港人最緊要返工，工都無得你返咪個個驚囉

不誠實使用腦袋罪

我比較擔心「煽動罪」《刑事罪行條例》 第10條 (1)

班仆街恃住控制曬主流霉體就講乜都得嫁啦

港豬哩班口腔期生物先會信嫁啫

佢會話香港獨立係口號唔係討論

佢響台灣講，煽動台灣人？

香港獨立真係有可能咩
中國同香港已經就快同為一體

淘寶+中國股東五毛關愛座

顛覆國家罪

分裂國家就係唔啱

23條

知識就係力量就偽咁既意思
你乜都唔識乜都唔知，咪容易俾人厄俾人兇到。就好似呢家班大陸人口度不斷大叫：沒有共產黨就沒有新中國咁，佢地根本唔知亦想像唔到，原來冇左共產黨，一個民族係可以繼傳承落去既可能性。
黎到香港都係，如果你唔知原來政府講過呢D野，基本法係俾討論既，無知既人就會盲目信左黨報既講下都犯法論

佢唔駛擔心呢樣野，係我地之後要擔心
本地法律可唔可以伸延到其他主權國家？用例子答你，冇耐前香港人係台灣殺左佢個香港女朋友單case。如果可以伸延，點解香港仲未起訴佢謀殺？而且咁多討論？